[一手] 有fd 打過入poly手足 佢話入面ready好 等我地救咋！

隨時可以呀！！

救人呀!!

今晚嘗試下裡應外合推出來
如果今晚唔得
聽晚再試
11點前要做

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

agree 手足頂唔過今晚呀! 救人呀!!

加油香港人

雷霆救兵

推

三小時，完全癱瘓中環停股市方法「超學術討論」

你打埋去狗屋講嘛

喺公海講搏乜？

push